約左條臭雞食飯

太忙冇乜點打扮 求其著件褸就出左去
條女見我著到咁寒酸 全程玩電話
到埋單嗰陣 我舉手叫waiter過黎 露左隻ap出黎
條女對眼即刻發晒光 仲問我係咪撈黎
我都廢事理佢
即刻叫工人揸架McLaren過黎畀我兜下風
拎張黑卡出黎嗰陣 條女猛咁拉低件衫
明明頭先仲話凍
最後畀左1000工人同條女各自搭的士返屋企
唔知夠唔夠錢呢
而家就自己揸左上山頂開呢個post

啱啱訓醒就開po

一早醒左 daddy話有單生意畀我試下傾
點知朝早就傾成左 uncle仲讚我叻仔
所以咪約條女食下飯囉

醒

勁

個個uncle都係咁講

唔敢當

仆街，我上次比五百蚊隻雞塔的士
唔怪之得佢第二話我付出唔夠多

冇計 做男人就係要努力啲 巴打一齊加油

唉香港臭雞真係多

好凍 買個m記食先

good boy

我已經專登平民打扮架啦 但唔戴錶又唔慣

有冇生意傾？

叫麥麥送呀嘛

行下當散下心

樓主好型

冇呀 daddy淨係叫我同其他公司啲太子女傾下計先

inception

我一搵佢地就話做緊野好忙
有次去半島meeting撞到個太子女同個mk仔落黎
佢即刻dup低頭扮唔識我

0分